{ "translations": {
    "Error during authentication exchanges" : "驗證交換時發生錯誤",
    "No API key returned by Discourse" : "Discourse 沒有返回API密鑰",
    "Discourse notifications" : "Discourse 通知",
    "Discourse posts" : "Discourse 帖子",
    "Discourse topics" : "Discourse 主題",
    "posts" : "帖子",
    "Bad credentials" : "錯誤的身份驗證",
    "Connected accounts" : "已連線的帳號",
    "Discourse integration" : "Discourse 整合",
    "Integration of Discourse forum and mailing list management system" : "Discourse 話語論壇與郵件列表管理系統的整合",
    "Discourse integration provides a dashboard widget displaying your important notifications\n    and the ability to find topics and posts with Nextcloud's unified search." : "話語集成提供了一個儀表板小部件，可顯示您的重要通知\n以及使用Nextcloud的統一搜索功能查找主題和帖子的能力。",
    "If you fail getting access to your Discourse account, this is probably because your Discourse instance is not authorized to give API keys to your Nextcloud instance." : "如果您無法訪問自己的 Discourse 賬戶，則可能是因為您的 Discourse 實例無權向您的 Nextcloud 實例提供 API 密鑰。",
    "Ask the Discourse admin to add this URI to the \"allowed_user_api_auth_redirects\" list in admin settings:" : "要求 Discourse 管理員將此 URI 添加到管理員設置中的 “allowed_user_api_auth_redirects” 列表中：",
    "Make sure you accepted the protocol registration on top of this page if you want to authenticate to Discourse." : "確保接受此頁面頂部的規約註冊，以允許對 Discourse 進行身份驗證。",
    "With Chrome/Chromium, you should see a popup on browser top-left to authorize this page to open \"web+nextclouddiscourse\" links." : "使用 Chrome / Chromium，您應該在瀏覽器的左上角看到一個彈出窗口，以授權該頁面打開 “web+nextclouddiscourse” 連結。",
    "If you don't see the popup, you can still click on this icon in the address bar." : "如果沒有看到彈出窗口，您仍然可以在地址欄中單擊此圖標。",
    "Then authorize this page to open \"web+nextclouddiscourse\" links." : "然後授權此頁面打開 “web+nextclouddiscourse” 連結。",
    "If you still don't manage to get the protocol registered, check your settings on this page:" : "如果仍然無法註冊規約，請在此頁面上檢查設置：",
    "With Firefox, you should see a bar on top of this page to authorize this page to open \"web+nextclouddiscourse\" links." : "使用Firefox，您應該在此頁面頂部看到一個欄，以授權該頁面打開 “web+nextclouddiscourse” 連結。",
    "Discourse instance address" : "Discourse 站台地址",
    "Connect to Discourse" : "連線至 Discourse",
    "Connected as {username}" : "以 {user} 身份連線",
    "Disconnect from Discourse" : "與 Discourse 斷開連線",
    "Enable searching for topics" : "啟用主題搜尋",
    "Enable searching for posts" : "啟用帖子搜尋",
    "Warning, everything you type in the search bar will be sent to your Discourse instance." : "警告，您在搜尋列中輸入的所有東西都會傳送到 Discourse。",
    "Successfully connected to Discourse!" : "與 Discourse 連線成功！",
    "Discourse API-key could not be obtained:" : "無法取得 Discourse API-key：",
    "Nextcloud Discourse integration on {ncUrl}" : "{ncUrl} 上的 Nextcloud Discourse 整合",
    "Discourse URL is invalid" : "Discourse URL 是無效的",
    "Discourse options saved" : "已儲存 Discourse 選項",
    "Failed to save Discourse options" : "儲存 Discourse 選項失敗",
    "Failed to save Discourse nonce" : "儲存 Discourse nonce 失敗",
    "No Discourse account connected" : "未連線至 Discourse 帳號",
    "Error connecting to Discourse" : "連線至 Discourse 時發生錯誤",
    "No Discourse notifications!" : "無 Discourse 通知！",
    "Failed to get Discourse notifications" : "未能獲取 Discourse 通知",
    "_{nb} item in your admins inbox_::_{nb} items in your admins inbox_" : ["{nb} 個項目在您的管理員收件箱中"],
    "_{nb} item in your moderators inbox_::_{nb} items in your moderators inbox_" : ["{nb} 個項目在您的主持人收件箱中"]
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}